講真 有冇人覺得環保撚同女權撚好多都鳩鳩地

環保撚成日話走膠走飲管 諸多限制 但又好少見佢地講有咩有效替代方法
又唔諗下唔用呢啲嘢會有幾唔方便
用飲管驚唔衛生 用膠袋為咗易拎嘢
但啲環保撚好多都淨係識得ban人 有啲仲惡到見人用膠就掟上網批鬥
問佢有咩替代方法 一係就唔可行/成效低 一係就適得其反
好似starfuck個新杯 話就話冇飲管 但啲膠仲多咗
又好似話為咗減少膠袋 就整多咗環保袋攞去派＋支持膠袋收費 去鼓勵啲人用環保袋 結果製造更多污染

不織布袋倍增 膠袋稅加劇污染：

女權撚 成日話乜女性地位
好似講到只要一份工/部分職位男多過女 就係特登歧視女性 打壓女性上位咁
又話啲人淨係留意男子世界盃 女子世界盃無人留意係因為男性主義嘅錯
又唔見啲人講咩女排 女網不平等

仲又話乜鳩物化女性
講佢兩句壞話 話佢肥 話佢矮就物化 但讚佢靚佢又受喎
但班友批評男人 話人樣衰 話人毒撚樣 又ok喎
簡單啲講咪即係有着數個陣就當冇嘢 一有少少蝕底就高呼反父權社會 要求女性平等

好耐之前戲院都係免費用3D眼鏡
睇完戲就俾返戲院
之後話環保原因變咗要人買副
大佬好多時都係興起去睇戲
邊會帶副嘢出街
依家屋企起碼有廿副

香港講環保

左膠一向

岩岩上fb睇完依d女權撚d post
真係仇男毒西黎 係唔係冇男人要佢所以佢先咁憎男人

仲有素食撚,羊肉當狗肉批鬥人,唔畀素食餐廳員工放飯時食肉

好多素食撚都係女人黎

全部都霸道到仆街

中資 ua

然後其實係為左減肥呢個利己理由 但又懶係講自己愛動物愛地球點點點幾高尚而食素

咪仲整多左眼鏡
扮鳩晒野賺錢